[機場] 嘗試解釋點解今日呢個時間好似冇乜人入機場

因為琴日好多人都係特登請一日假去
但係你都知 請咁多假實比人炒尤 所以呢個時間冇咁多人係正常 因為大家放工先黎

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！